有冇人知點解8.18 一個熱門post 都冇

咪你地囉 屌你
宣傳呀 係度掛住推其他post

上訴成功遊行好

集會坐爆港島好

總之要人

8.18
坐爆港島

阻你小小位置 唔好意思

［建議8.18］舉起為我地發過聲既國家國旗

有恩不報非君子
有仇不報柱為人

+幫推！

推

太多風向撚
連登已被統戰

818
818
818
，

8.18
坐爆港島

眼訓 聽朝訓醒唔該全熱門8.16 or 8.18

你班仆街，唔屌唔鬆化